大家覺唔覺自從林鄭plan後，1000萬以內已經係上車盤？

有冇同感？

因為600萬樓下選擇太少

上車盤條線已經係800萬

好多人上車都買800-1000萬了
800萬以下一係一房, 一係低質盤

樓市gogogo

lock死d人同資產係香港

900-1000萬市區兩房都幾搶手

好多人換樓黎睇樓

的確
一千萬上車盤都唔得果班九成廢人

唔認同
上車盤變左5-7m
10m樓首期連雜費近3球
月入77k先過到壓測
係有人過到但一定唔係多數

800萬以下先係上車盤

好慘呀

儲左一球都上唔到車

覺

窮 限制左你的思想 一個人月入過77k可能真係唔多
但一家人or 兩公婆過77k 真係好撚多

同未婚妻兩個加埋過77K(幾多就唔講）
但都唔敢買1000萬樓，買7頭咋
借咁盡真係擔心⋯⋯

搵夠就走啦
300萬成800尺都黎

Agree
我自己都aim 700-750

【派錢4000蚊】共接獲約344萬申請

睇youtube
英國300萬買到house
2,3層有大花園
1個鐘車程到市區

信邊個？

藍絲：國安法利好樓價，人人安居樂業

黃絲：國安法滅絕樓市，民不聊生

房屋台：信政府！唔怕

時事台：信trump ！唔怕